皇馬準備好打歐霸未？

樓下係基佬

我唔係基佬

樓上係基佬

Ok

樓上都係基佬
呢層全貼最正常
樓下是人妖

邊會啊on9

會

佢柒左

推

歐洲霸主

下場默契和波 輕鬆gel 。。理得你國米炒20比0

師兄和波隔離都和就出局

樓主唔係跌落山死左咩

薩克達對國米只要有分皇馬就要出局
佢點會同你默契波製造危機
實打真軍
係真軍都唔知贏唔贏到慕遜加柏咁解

唔出benzema 應該得

樓上生性病

囉囉狗囉囉狗 阿迷陪你去祭祖

國米主場對礦工 干爹收拾佢踢歐霸大家開心

皇馬主場唔輸比加柏 都唔洗落去歐霸既

兩邊和波咪第3囉

咪盲反啦
有佢係柒但近幾場咪證明咗冇佢仲柒